FIFA17 Ultimate team討論區(5) 1001唔該開post

歡迎大家加入FIFA17 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

又可以抖番個weekend
第一場就黎個十八射唔入
對面兩射兩入球

放200萬ut coins ps4 包稅
pm tg: shinjic

放FIFA 17 PS4 UT COINS, whatsapp: 65652921

放4百萬PCut coins
五舊水全放
tg:@Himyau

收FIFA 17 PS4 UT COINS 4蚊=10萬

咁平咩？

得返5個月就18 wo

打錯 40=10萬

新手可以點搵錢
做極sbc最好都係得隻smalling
同埋依家都唔知做邊個sbc好

賣PS4 500k coins
有意pm telegram

ID: miroslavk

場場button delay到仆街冚家橙
玩到好撚燥

對壓星用x傳個波都傳到on99
仲有唔講以為玩緊舊時winning咁 d人不斷試橫傳撞入
打左20場 輸左3-4球橫傳x 撞自己龍og 好撚悶

買下D 4大聯賽既左右閘等打比sbc果陣放

得罪講句 玩左幾年UT
隊名/人名掛住HKG係最撚濕鳩最閪最仆街

啲濕鳩sbc最撚嘥錢通常都係閘同中堅

後傳比龍踢空氣

成日轉人都轉唔到想用個條友 佢轉錯搞到我標左第二條友出黎攞波然後穿左窿
再比對面一個三角湯穿哂 入埋波

贏完波之後，無啦啦話EA通訊發生錯誤，之後再入就話流量太高無法進入，再入就DNF我，好撚嬲

R3換人啦

賣ps4 1m coins
一炮過 $550
Tg: raferl

放FIFA 17 PS4 UT COINS HK$60 = 10萬COINS

Whatsapp: 65652921

r1+x真係最on9既發明

一到wl特別多bug撚屌
無神神pause完就彈撚我出去話我輸正臭閪

死ser?

唔知咩賤種招數 加時反勝 人地即刻暫停 等左陣彈出去話我彈ser on99

瞬間無曬興致玩 我地打生打死求個入波
一個尻屎bug抹殺曬所有野 仲要一啲後果都無

live chat問佢，佢話冇得俾番一勝我，淨係可以送兩個廢pack補償，仲要untrade

送啲垃圾 不如搞好個bug 同個ser啦
錢就識收

Sbc既Lacazette 要幾錢到先搞掂

廿幾三十萬啦起碼
買if唔順手重放得走

40k朗尼個位可以轉邊個？
同埋其他位有咩要轉

Matic? Yaya? 睇你進攻定防守多 其實朗尼都好好用

Depay 轉 Martial
2星weak foot 打翼感覺差緊d

請問條中後場A定B好？

用緊if雷斯覺得佢標出黎個下好有用
sif會唔會弱d唔清楚
基本你個英超左閘中堅同三隻中場我都用緊
alonso慢但夠大隻其實夠做大部分對手
德甲個幾隻未試過
但下面個組合我可以話你聽係唔錯

有冇人做緊sbc 希古恩
做淨palermo買唔到翼

有無巴打有爸神説明書，用佢用到好能灰，好似唔多識走位咁，幾場先入一兩球

Work rate L/L 長期散步mode 體能仲勁低
買過sif打後備都還可以

嗯，永遠係中場到唔知做嘜鳩

放 ps4 ut coins 200萬 包稅
tg// shinjic

摩佬咁都無top100

亂鳩遠射好爽

d人hold起咗, 等佢改price range

咁幾時先有

做緊美職sbc

卡左係sporting
隻隻非美藉都萬萬聲

收ps4 coins
5蚊一萬
Tg:cedric2016

訓左無睇，次次保送十幾場既摩佬第幾名

Rooney轉sissoko 包保同kante掃哂

自訂戰術點set好 打開慢慢傳做小組進攻 但set極都用得唔係好順手

第一部分speed同passing試下set低d

次次上到D1都唔識贏
對面小豆咬哂腰都傳到球波入埋 點守
場場2-2 1-1

呢排個ser慢到仆街 8成以上場數有button delay
定淨係得我係咁

場場都係咩都無做都會俾人黑哨送個12碼俾對手,
玩條撚?

屌，又比ea無啦啦斷9我線

有冇人做到sbc higuain

有D人以前就儲落D卡咪做到

利申:一早儲晒4大聯賽唔特別貴既銀卡銅卡

而家palemo轉左做3-4-1-2, 唔洗四隻翼會易做d

d人可唔可以唔用呢類波衫 呢件小地圖係出深藍色
我主客 純黑/純白 我揀純黑就完全睇唔到

後場解圍未控個波上腳就禁口解圍一定清唔到？次次有條bar但無解到圍

用咩波衫都要你批準

有轉咩

有無人資決賽保送

有無人要保送先啱

weekend league 有冇咩攻略架?
新手

用緊呢件
你自己唔轉？

要 remove 晒原本ge人，之後出番去再入過就會轉左

好難贏
未入過wl

無論主定客都好 好多人都唔會轉衫
我上面都有講 我揀純黑小地圖係睇唔到 純白睇個場又辛苦
咁我轉極對面都唔郁我就走場 我唔明點解d人要浪費大家時間

唔該哂

有冇人知
點解我隻右CB成日會同右CDM調位
隻CB成日ST咁禁區出現
重入左幾球

check 過指令留後冇錯
戰術進攻緊守/組織緊守/防守補位

係咪high atk workrate

尼馬下星期黑卡無誤

我意思係你可以唔用其中一件

週中唔計

應該有橙卡

歐聯藍卡

每場入波多過對手就得

想問d球員應該食邊d chemistry card
前鋒Vardy martial係咪食hunter最好

個人認為係
Btw太耐無打
FUT cham啲野幾時派

今晚兩點

但有無人需要決賽保送
9k coins一次
有興趣可以留tg

想請教下, 打UT Online D3 射12碼，按L3 鍵衝前時，見唔到方向箭咀，都唔知自己射去邊。是否我忘記按什麼制? 或是正常情況呢?

另，防守時，按R1 double team，R1 是否要長按才有效果? 您地點用high pressure 呢?

要按十字製上, 不過都係時出時唔出, 好似係BUG黎...

利申: D8-D7升降機

R1要禁真，放手佢會走
利申1

放ps4 coins 有意請pm

唔識pm 幾錢10萬

收 ps4 coins 50$=10萬

有按上十字製, 但都出唔到...
係練習區按十字製上又出到箭咀...真係O 咀....

其實你開箭咀 對手都會睇到 所以練下唔睇

有冇巴打用過90 Kane? 感覺同89 Kane分別大唔大?
心思思想換但係要賣正選先有錢 就有啲糾結

用hunter晒左
用hawk就夠

其實個陣唔放領隊有冇影響？
放 club 都有加成
唔知放黎做咩

睇埋英超每月最佳球員先，好大機會係kane

未試過睇到對面

利申17打左千五場

鳩打

盧卡古都好大機會
安德烈治啲人比人炒起哂

資格賽都要用bug

甘你睇到箭咀嗎？

自己一時時
冇既話通常射中間

收1M coins pm me

放3M COINS
$6=10K
TG:EnricoChiesa20

Add my telegram

前鋒換咩好？ 諗住儲多陣錢換Kane
求指教

if gray
身位頭鎚都中等 速度射門都唔錯

您地覺得87 Lukaku 定86 Son 好用D?
我用緊433(4), LW 是normal Martial, RW 是87 Mane

岩岩玩online draft 117分鐘嬴緊1球
跟住開始lag 完全控唔到防守 屌對面啲attacking ai 就自己跑晒靚位
俾人追和再輸12碼

屌你老母ea

有冇巴打有用今期totw napoli隻黑鳩?
正唔正？見佢reaction有99

NIF已經好好用,
IF真係不撚得了

竟然係出kane

Gg

一隻熱刺inform 都冇
G9g

有張87 kane用緊，想等佢改price range 先放

輸唔起就咪玩啦賤種狗
你呢d垃圾肯定要每星期dnf人40場

咩隊名

屌你fifa都有5p

SHADOW同HUNTER咁難搵

新手第一次玩FIFA，踢單機賽季去到D5

每場增幅器都係0.42-0.48，有咩方法可以令增幅器升高d? 想賺多d錢

做Kane 個sbc大概要幾錢到
見到要用3張totw都幾頭痕下

放ps4 coins 有意add telegram

其實可以話唔只要3張，淨係最尾果個就要用3張特別卡

如果本身冇卡啱用應該500k走唔甩

之前以為出盧卡古，走去炒安德烈治班人，依家蟹哂

紅色卡好似計？

90kane 都係250k
91就500k

仲要untradable
不過POTM卡係型既

砌sbc kane 230k 內搞掂如果你有紅色卡

張sbc kane J到虛脫，全trait 有齊咁滯
250k 左右抵到爛，屌打紫卡哥狗

三星wf，不了

有無人打WL會無啦啦LAG一下 但遊戲其實繼續緊 一順番之後無啦啦加速

你地用明星隊贏波開心d?
定用性價比球員贏波開心d?

用小小錢買岩人KO對手真係好有滿足感

新手 想問邊度轉球衣

Club>Club items>Kits

都幾多高登仔跑中圈慶祝+replay
對住d壓rating 傳個x都傳唔到好撚on9

你咩psn呀? 係咪做咗咩得罪人人地報牛咋

歡迎留低對家psn尋仇wor

摩佬第二場就輸

第一日同高登仔打fifa

幾時現個真身

仆街對面勾跌我隻人唔吹
瞓左係小禁區做中堅賓

廢事啦 一陣俾人圍
唔用陰影場 慶祝replay即禁走
唔通追和左就得罪人 打加時俾佢跑左2次半場

好想保送摩佬呀

太耐無追post同無玩ut mode,請問今集UT d 特別卡仲會唔會好似上集咁 最後比人發現特別卡or 黑卡數值背後實際仲衰過金卡？

英超陣 想問ST Kane定Costa好d
LB同LM有咩好推介
得幾萬coins

買人比ea扣多左錢可以點做

摩佬search未，好想保你上top100

普金就costa
LB唔係azp就shaw架啦
LM要平咪馬斯亞

用緊martial 後備lm用邊個好

我都係，吊係咪自己問題

抽400coins個bronze pack中到格流球員
可以唔駛食炒價做sbc

Joshua king 會唔會totw

WL差一場gold3，有無ching可以幫手保送？可以比翻coins你
Tg:@ivanhung618

巴打同摩佬有咩過節

有冇巴打入唔到UT?

是咪有野得罪ching你牙=.= 貢大仇口

無呀純粹想貢獻下佢

有仇口就唔會想保送佢啦

你咩波衫同章 我又要一場ok?我都差小小top100

有無咩妖人必買？新手入坑

笑大我個口咩你top100

保你就保啦柒頭 波衫又唔講章你又唔講保你老母西咩

其實講左咁耐....
都唔明你講緊邊個?

買左 martial mane 唔識用用到廢，兩隻賺幾千放左。

都係 sane son 好用 d

唔洗理佢

Bo 我啦
咩波衫同章？

係咪可以保送？

上邊有個做保送

WL有無得保送？
Tg:@ivanhung618

點解我買咗好多%交涉教練返黎都冇見我個交涉percentage多咗 己經store咗係club

屌明明7場差1場就金3
個人打到燥燥地冇哂平時啲踢法
依家得返一場 有冇巴打幫下手
tg @tobygor

死開啦on9仔

放PS4 2M COINS
$6=10K
TG:EnricoChiesa20

有冇人知

50頂盡架喎
買多唔會再加

無卡係手 會點樣過COIN

有1萬就得

我而家得4%
買咗2，3個3%嘅領隊都係冇加過
唔通我買合約之前仲未買咗果啲領隊所以唔計?

你肯定果個係領隊唔係fitless教練?

點數唔計，最好用閃金閃銀先睇到加到
之前淨係買雲加3％唔知點解冇加比我
原來要買成十幾廿個放 club 先加到 50% 最高 (依家場都唔洗佢地出)
不過花幾千買教練合約慳返唔小

多左時間打WL可以打得唔順時抖下,唔洗趕住打晒40場,無咁大壓力

多一日應該都唔夠時間打40場

當40場分開4日打，已經舒服好多

原來冇想像中咁貴咁難 自己本身有幾張non trade if 再用左200k左右就做到sbc Kane
食完engine超好用

贏夠18就算

我都係keep住有得打WL就得

巴打贏夠18場就停，可唔可以施捨一場比我

我通常要打30場先到gold 3 所以比多一日我慢慢打會輕鬆好多

有冇ching 覺得今日個server button delay 好嚴重

一時時
有時冇事
有時就fake shot變哂射波
空龍控出界

ps4巴打小心hak1225
係咁鳩吊比前面班toty
正正經經同佢打一入你波會跑全場
之後90分鐘補時都要pause換人

明明勁撚順 有機會金一
之後臨尾比EA做 中哂鉛
好似冇課金唔準上金一咁

第一打wl 銀1 係咪好廢

加油啦 防守先係WL關鍵

入到gold 3，係咪下星期就會自動入到weekend league?

係
但星期四晚連獎一齊派
聽日你見到未qualify係正常

場場橫傳悶撚悶 擋到又彈番落對面
間唔中有個攻勢係咁無乜所謂 成場係咁做同一樣野博入波有乜好玩

巴打點睇耶蘇
係咪買otw好啲

收左咧仲買otw

可能想博佢TOTY呢

本身華dee加kane打正前 但vardy傳波太廢成日斷波換左jesus 都幾爽夠靈活又射得

隻sbc kane好冇用？用緊橙son想轉

英超龍邊個總多正評 用緊cech

Butland

迪基亞

用sif forsberg 用得幾順手，打4-2-3-1 narrow 而家用緊reus-forsberg-draxler 打3隻cam, 換draxler 做if ben yedder 好唔好

高圖
集集都貢屈g

好想砌kane

兩星期前先開始玩UT
打到D6 點解開始個個對手都有一兩張sbc jonas 或者lewando costa 之類
自己死打爛打先買到張if valencia

Ps valencia打cm真係幾好用

慢慢你會見到更多豪華陣

好用

有冇人用mk恩打前鋒
81finishing夠唔夠做

身位唔得

放PS4 1M COINS

tg:cedric2016

放PS4 2M COINS
$6=10K

TG:

高圖好撚屈機 用緊de gea都想換

放PS4 90萬COINS

$5=1萬

tg:cedric2016

岩岩打online season
差4分升班
淨返兩場
開黎打好地地lead 3-1
之後對面走場 點知當我dnf
打都無撚得打
有無得投訴ea

我都係咁
入左波之後個畫面彈出黎
我仲以為對面走場
點知話我disconnect

有紅卡kane 拎黎砌sbc kane慳唔慳得多？

紅卡唔當係IF
紅卡用黎做最後一個task就有用

張Can都痴撚線

唔知廿萬搞唔搞得掂

兩包7500

紅卡係咪一定要用錢抽先有？定做sbc既pack都有？

我抽左咁多次最好都係抽中史摩寧

你講紅定橙
上面隻kante咪抽
紅個d fut champ monthly reward黎

打fut champ唔夠秋

St patrick day 會有d 咩
賣得d 愛爾蘭仔未

今日又入唔到

係錢搵錢嘅機會

唔明張綠卡有乜咁值錢，得個樣，d能力值又唔係勁d

炒燶晒

你望下sbc要咩卡做咪知

尋晚$2000買左幾張，驚燶，即放淨少少就算，點知今朝已經$3000

有無人抽到10 萬 / 30萬？
仆街得22500

我得20000

今年UT反映 係咪咁多年最差

同ea對賭
倒錢落海

但係做完d sbc都好大機會回唔到本

平時sbc d pack夠好大機會回唔到本咪一大堆人仆去做
依家就係個個本住中幾廿萬既心態搏嘛
唔係咁多人咁理性架

近年最好

修記呢隻CAM, 2萬都唔洗, 但好好用

純粹返工有機可以打所以做

屌你老母射碼冇左個箭咀點撚射
次撚次都係咁

2-3
橫傳og
橫傳
正常猜入
Fifa好難玩

我同你對果隊野差唔多
我15射8中入1
對面4射3中入2
垃圾大陸仔又係屈錢屈人

屈卡ut好正常啦 但對呢d人踢到好悶
下次更新好似改到12碼無箭咀

屌啲大陸仔鳩撞又成日唔罰

拉老虎機

屌你老母咁delay點打
重要比對面入3球corner

chanlokman18呢位巴打真係又有錢又有品
又好技術
一推落角球旗就搶唔到佢個波

香港大把閪人

中出一定係最好

係手制畫定左右邊盡頭睇住拉
舊個手制有整

姐係點畫

可能左邊死角位mark一下右邊mark一下
好有創意

去skill game試位 畫落個手制度

內圈會郁架嘛 對齊就係射網仔

屌你咁好橋都比你諗到

有無Android撚開FIFA champion個app卡係login個畫面到

開極都係白畫面，屌你老母EA

卡咗咁耐D2 一換曬啲人就上返D1
原來利狗真係幾尾機 if Can 真係第二樣野黎

我一張黑卡都無係D2一季就跌返落黎
完全無得對攻

一張黑卡都無先驚
次次攻極都攻無入 一係就中柱中楣

我禁住人打都係中柱中楣
試過中兩次柱 但人地就一腳curve網仔收我皮

120分鐘玩角球旗唔係好過份姐

有無人都係咁

12碼要做假動作，否則好易比識睇既人捉路

連續三場85' 2:1贏緊俾人絕殺2:2

Ser 有問題？
唔多連到，仲要打打下wl斷線

依家wl 係咪冇人玩 search 左幾次都無對手

個server好垃圾 係咁出loading個圖案
頭先proclub連入都入唔到

死ser判我dnf😖

屌 55波全部爭唔到 反應慢 玩曬呀？

d人揀衫係咪咁撚柒煩
我純白 對面一開始已經純黑就打得
係要轉番阿仙奴件主紅白 已經唔係得一個係咁
我轉黃黑EA送個件就走 做乜撚野

第一次遇到咁撚過份
20分鐘嬴兩粒（bale+ronaldo 鳩爆再入bounce back )
自己柒紅左個
猜到90分鐘
再望望 條友個club est. since 2011

屌有冇巴打同我一樣打到對面走場 跟住個server話要send去ea決定結果 跟住話連接唔到 成場唔計

彈極都係對面隊度真係好洩氣

點解wl成日search對手果陣都
你的對手已離開遊戲

入場feel到鈍個場唔洗玩 禁區任你傳
對壓星防守一定要閘兩次以上個波先到番你到 同埋對面係唔會吹犯規

load得耐 垃圾 ea server

對面連線得慢我會走 無謂大家lag住打

得兩格黃我會閃
晒時間

依家改左5格 只要跌過落4格 就算升返上去都唔打

今日EA個ser虧勁咗

我隻ST係禁區拎到波俾對面後衛係正後面剷埋黎冇FOUL
吹鳩漲

我琴日側剷中波先直紅添
揸一球守到尾

我今朝有場又係咁
好彩贏緊佢四粒無影響果場
但就嗮鳩我時間刷一場先再玩得

覺唔覺成手好牌，又巴利尼馬阿蘇成班頂級d人，都係高分低能。

唔關事既 只會話佢揸好牌都打到咁不如玩第樣
好多人鳩跑無戰術

我欣賞d筆值隊打好波既對手
真技術

有時見到啲富豪隊反而冇咁驚
拎住呢啲隊都同我呢啲小薯同elo
琴日WL 見到隊值一千萬以上toty
結果淨係識鳩through ball 俾前面toty ronaldo messi
淨係識L1換人衝埋黎tackle守
習慣左佢啲人既速度輕鬆猜入龍

PC player,羸過佢，先輸後返cup,真心仆街。
最後我係佢角球旗hold,佢即走場。

岩岩出隊cheap隊又撞正佢(我最勁得果79)
特別提起勁要砌佢
最後贏佢3比0
佢得bale 1球遠射門
我諗我個滿足感重大過
佢揸隊富豪隊贏波
花咁多錢咁輸唔知咩感想

想問點轉default 角球開短

個波出界 ->球員畫面禁實L2

輸到2-0斷線當無打過

Sbc保方 感覺好撚廢

已經無得揀對手都仲要保送

請問 relist all 係跟返我訂個舊價
定電腦重新定價？

見佢寫住 automatic adjust price 唔敢用
放成幾十樣野好煩

你訂個舊價

試左冇問題，腸油

potm kane 最平係咩隊

我新入坑

而家放coins咩價位到

屌唔撚打 進攻頂波犯規兩黃一紅 交波全部錯位

其實究竟點mark人係最好
我有時會2個包夾
有時禁電腦逼 再控後面啲人補位

屌佢老味今日EA食撚左屎

D3一場對人地新手9砌隊兩個中堅食悶屎咁
中門大開比人任砌
5分鐘GAME時間比人入5球
全部同一位置througe pass單刀
幾場必入球對面神龍上身
再加時絕殺

EA祝你全家比狗屌

係前場猜緊四分之一條bar既力向後傳變左大力比番中堅係點撚樣呀
好好地禁住黎打無啦啦保送人屌你老母

熱烈狂賀摩佬又40win

對手又唔會見到隊名而走點解要保送

求建議
平價為主
岩岩轉ps4要重新開荒好窮

而家個個愛爾蘭換錢既sbc抵唔抵玩？

錢搏錢
睇運啦都係個句
我就淨係做左最cheap個隻就冇做
minimum 2萬我有2萬幾

多謝喎

有無巴打可以推薦防反隊
大約30萬至40萬

奧巴美揚其他求撚其

收1m coins ps4, pm 我出價

vardy

黑小豆有無得考慮

tg: T53M1NG

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

我想問係領隊定總教練定健身果啲？

領隊

姐係就咁買一堆領隊放係球會就得？
我買左幾個好似都無加到

重複唔得
有d+3%有d+2%

唔夠快

有冇巴打玩淘汰賽係咁斷線？
我斷到一場都玩唔到 未開波已經斷線 搞到我係咁扣dnf..
但我玩ut season又無斷過

唔該巴qn 等我諗下點汁先

有冇巴打知點解決

我冇事喎
直落一路冇lag冇斷

巴打你用lan線？

係呀
早幾個月個ser出哂事就插lan線
你唔講我都唔記得

尋日試過連斷
打16強嬴緊斷
再打入8強見到對方陣容斷
再打16強嬴緊斷
唔知人為定EA

我都係咁斷 依家玩又無事 唔知一陣或者聽日玩會唔會又斷 扣晒我啲機會

EA 終於做野
New Squad Restriction
根本一早就要
比摩佬呢d 有技術的課金狗贏在起跑線其他實力相若的玩家已經好難追

其實咩黎

限制球員（例如只可以出3張特別卡，正選11人overall 要低過83等）

自己都廢埋
齋鬥技術會贏MOLO？

乜原來課金都叫狗😂 俾得起真金白銀課金玩用靚既球員都俾人屌 講哂啦😂👍🏻仲未計wl打到上elite既人
下次見人用過五十萬既球員記得逐個send msg屌佢地課金

而家問題係week 1就課齊金 + 有咁上下技術的話，已經由week 1 開始拎FUT reward 拎到手軟，所以先叫贏在起跑線

死返高登search下摩佬頭幾WL用咩隊上top100啦

一開始係鳩咁R2 + X 橫傳 tim
當時都大把新手比佢屠

賣左隻黑提套現，想換前鋒，阿古獸定伊巴好用？

Sif gomez真係好勁 出tif實追

講技術sony 比摩佬好得多（兩個都對過）
我試過用濕鳩隊猜撚到摩狗仆街先敢講

所以？😂 同EA爭取橫傳入波計半球好冇？

呢隻fifa有心猜對乜人都可以猜到仆街啦

我覺得仲好過戴巴拿

Sorry囉

咁又唔見你上top100
一時又屈卡一時又屈橫傳

冇玩幾個月重新入番坑 屌今集真係on撚9 個個都係按撚住L2黎妹下妹下 未玩過一集fifa可以on9到咁
有冇巴打教路點對付呢d妹下妹下既人

Jesus好用到
加速快 5*sm 4*wf 靈活
射波ok
閃金已經好勁
唔敢想像if

點解奧燒

89rating但係比起其他高rating平咁多?

Icardi

一齊妹
所以今集防守後縮為主
少左瘋狂搶逼

跑得慢冇射術2星wf盤扭又唔標青又唔撞得
不如你問點解咁既stat有89

做sbc抽中左
一睇30k 以為睇撚錯
睇stat 13k就差唔多
89 rating

收ps4 coins
$5= 10k
Tg; KennyTT

我之前都係做sbc中左奧燒
仆街ea workout都係比d cheap貨你

響禁區得住晒轉身射入兩球
之後猜到波都唔比佢掂
追和算

d人成場L2/L2+R2 見到就燥

重有鳩鏟
我已經用窮撚金打你明星隊，都要鳩鏟
鳩鏟都算重要傷我兩個

唔知點解d富豪隊
逼和cheap隊
好開心係咁J重播
好似贏左世界盃咁

放PS4 Fifa 17 250

點解我打親D3都可以拎到18分以上，但D2次次都得幾分 好撚惡打

Btw之前有個巴打話盡量都比電腦控制中堅，發覺咁樣既防守真係有改善
仲有無其他改善防守既方法介紹

用中場逼搶

我控個 cdm 封位搶波
方便反擊

點樣對付屈速爆邊落底再係邊線來回行幾轉 傳中搏頂入果d人 傳幾十次總有次比佢頂入 好鬼嬲

橙卡馬達掂唔掂

呢個問題我幾個月前都提出過
我試過連續6-7季d3輕鬆上d2然後d2得幾分降班
我發覺上左d2後唔係對手勁左而係自己d球員走位差左好多 成個攻勢好難做到順暢

哩條撚樣乜事，壓完星，絕殺仲要發手慶祝，冇品到一個點

巴打點玩到咁勁

控左右閘，禁實R1個防中會擺黎夾，如果對手過左你防中就到你隻閘一野鏟落去就得

TOTW啲卡係咪通常頭兩日都會貴啲

有無d1既巴打係打迫搶 上極都上唔到d1 發覺迫搶好蝕底

我都唔知自己打乜
鳩下鳩下上到D1

最平係今晚2點打後

比Ea ban左ac係咪永久封？ 會唔會幾個月後解返？

香港人好多都係咁

我兩隊波輪換都係86 同5星打好正常
但同壓星打好似玩緊第2隻game咁
傳波傳唔到 走位on99
曾經有人講過壓星係減少自己中鉛機會 唔會影響人

巴打有冇方法可以改善下fut champions既斷線問題？我玩十場斷七八場 仲要次次都係波都未開就斷

琴日開始season search親d對手十次得一次連線有四格以上
想試下其他formation準備wl都咁辛苦

我都係咁

今集做咩
d 10去 d 1 全冠軍無卡過
去到d1 d人開始有勁卡又有d技術就惡打
兩隊全金squad 根本冇錢玩卡

等入德甲嗰三隻

same

得1-2格 但入到去唔lag

咁勁 巴打玩咩踢法?

咁勁應該玩weekend league, 好快有錢玩卡

勁人棄晒season
打weekend league

有無人覺得更新完，d波節奏好快

上返D2
成隊波唔同晒
隊友唔識走位
傳波總傳左比對方
CB慢動作
和左4場慘過輸波

一樣情況 d3輕鬆title d2就幾分收皮

收 PS4 fut coins
Tg: eder6

d7已經係咁撞藍 橙卡隊
一係就西甲強隊
自己d 人中晒bug 咁

D6至廢隊都全金加張普巴

喱兩日個server都勁慢,點玩WL呀

慘左自己隊d人比人掂一掂就訓直晒

屌一個season內陣左4次game
但psn又無斷
打到有d燜

又斷
做乜鳩呀屌你老母

玩住 career mode先啦，過一陣再睇下個server點先玩番ut

琴晚已經係咁
玩pro club 6-7個人，一半以上load幾次先入到ea server
入到場都lag到pk

十隊有八隊得兩格黃，放棄。

成隊紙板人一撞就跌

今日打咗場入4球遠射，R1拉方向射親都入射嗰陣都冇諗住入

新手啱開始玩

UT由琴日開始不斷無法連線
踢完一場出到黎又disconnect，當我無踢
但我上網正常
巴打知唔知咩原因？

屌我都係 應該呢兩日ea食撚左屎黎

頭先我輸左場七比二
條友入五球都係禁區外遠射
係未你黎？
都唔知係未今日serve反應慢
有利遠射

依兩日食左屎
上左D2後勁和
勁比人大炒
直落D4😖

係咪又斷左線？ 垃圾ea

我贏嗰場5:2對面又係遠射入
真係鳩射都入

終於炒返人一場4比0

終於6勝1和1負上返去
今晚勁多跑狗

橙sommer點解咁唔值錢
矮仔龍門真係咁唔好用咩

想問以前係咪有個網 比你簡大概預算同埋聯賽 會有好多人share佢地個陣容？依家好似搵唔到

同埋想問50k budget新手可以砌咩陣輪換

futbin?

覺得自己堅持唔玩角球旗好傻

85分鐘打後我覺得合理

咩叫玩角球旗

用過黑卡sommer，廢到仆街

玩咩game都有鋪抽野癮
但呢隻game真係
由15玩到呢家最好淨係抽過一張唔識既黑卡$9000

個network好番d 未

咁點睇Fahrmann？
Kicking廢又有冇影響 ？

堅持唔玩， 打機者， 鬥攻先係最熱血

如果德甲平靚正係Adler

淨係做沙特個SBC都斷左N次線,唔敢打WL

冇豪華隊打黎都冇意思

同壓星打真係好撚無聊

本身都已經用緊burki

冇，你永遠都可以開短，幾可可以龍門大腳踢去前場快攻 不過回傳要大腳清唔好玩咁多波掛

連斷2鋪

今日正常喎

開頭4鋪冇事, 之後連斷2鋪

連接到UT時發生錯誤
一場波都踢唔到

屌 連斷兩鋪

我頭先連左兩次先入到,入去WL版面又要load兩次先得

又和4場輸2場
準備降班

贏緊波DC

連斷兩場，放棄

今日都係唔玩住

禁區爭波禁區外拉跌計十二碼
落剷中波直紅

勁

頭先我都有場都2個12碼 傳個波都食紅牌
對面任何一個衝埋黎都可以撞甩個波 自己閘兩下先拎到波
好似season咁配5星打5星 4.5星半打星半狗打狗咪仲好

入game都有問題既？成日連線唔到 係咪我隻碟壞左 兩個月返工唔得閒打 今日得閒點解玩唔到

爭3分護級
起勢9攻佢2x射門
你老味8x分鐘角球撲出
波子機9彈中佢腳
比佢入左贏1比0
ea係未專登做9我

yes

贏左2比0，完場後連唔到server，EA好波

試過係程式錯誤成隻game彈左

遇到個開場狂攻佢
封晒佢位截晒佢波
可能佢怕輸搏和
掂到波成場L2
玩到咁不如唔好玩啦

有陣時對面D人個個裝左火箭咁
但係你自己D人一個二個連控腳波都控甩
可以點打
真心求教

等下一鋪，就到你隊波裝番火箭

屌，早兩個星期入定愛記IF 已經賺到笑
班友開始炒盧卡古sbc

一開波park the bus counter attack

傳直線波
自己友一追到波再推多步就比對面截到
應該點做?

點解我玩都玩唔到成日斷

有無巴打識點整 有時入都去都create唔到match搵唔到對手 係咁話我斷 但係玩season又無問題

琴晚到今日玩左4場,create幾次先得,但係有1場打打下斷線,又有2場打完全場之後連唔到server,放棄今個星期WL

我以為我問題 成日話我連唔到server..有時食體力都load唔到

壓82同81好似差好遠
82都好似正正常常接受到
對面條撚屌頭先壓到81隊波快過火箭
好似3隻toty美斯咁
拎哂個位完全冇用
比佢完全直行直過
後衛變哂on9

進攻緊禁暫停個D真係仆街黎

唔明d人
罷晒成隊跑狗做咩 vardy martial musa
鬥快咩？

最後反勝3比1
係開頭走甩左華迪

英超rm/rw 有咩好推薦? 10k budget
用緊mane 想買個後備
用過sane townsend 老虎 都唔覺好用

比個叻你

拿華斯，沙基利，美希達恩
一係儲多少少先上zaha或者rwb perdo

跑狗3寶係martial vardy mane 呀

可能傷左掛
見佢 walker 果 d
跑親冇80都90

想棄玩英超，德甲有咩人好用？

好 感謝巴打

RM可用 sif muller(唔係湯馬士梅拿, 係另一張叫muller既 9x speed)

自膠唔記得用回覆

有錢既，LM 可用萬聖節costa

Thx 賣曬依家個英超陣 應該夠錢買

EA SERVER係咪收左皮幾日
定係我問題

利申窮撚
升左d2呢排都唔知係咪比EA造
d2連futcham連輸10場

同連登仔打
明星唔用得
跑狗又唔得

龍門一定用呢張，無錢用金卡+glove都好守得
CAM 用draxler 好好用，雖然數值唔算勁，但in game好靈活 好射得

其他無錢既，Soka(CB) pisz(RB)可以用金卡，都夠用

Stindl 我用佢純粹覺得佢90shooting好射得，4星weak foot, 又平，幾萬蚊貨仔，覺得勁過lewandowski(用過lewan+奧巴美揚)普通卡。muller 踢ST positioning 好勁，夾draxler好易傳到空位起腳，finishing又幾高

平平地既徳甲前鋒，幾好用

希望幫到你 中場keita 又平又勁，唔洗考慮，必用

LB 用唔起alaba 可以用if plaxxxxx
罰球好似全德甲頭3

GK TOTGS Fahrmann
Reus 前場萬金油 放咩位都交到貨，強化版Draxler (差Weak Foot)

窮撚ST 用Hann, CAM 用Raffael

Renato Sanchez 癡線佬，瘋狂Stamina 同WR

Vidal 中場萬能

後面Sokratis

CAM 可以試下SIF Forsberg, Hold 波唔錯，Strength 夠好少俾人bump 開

利申永遠起碼半隊德甲

forsberg d射波

係

Reus....用過金卡
覺得佢啲work rate有啲濕滯
成日都返後守防守，又唔企前場(even 我set左留守前場都係咁), 成日唔夠氣 可能因為我打4121(2) / 4411陣，佢企LM位所以難d企前場~

你係咪都成日入唔到FUT? 話出現error?

其實係咪全部人都有問題? 但係有人又玩到...

ok 我再研究下

係玩到
但對手十個有九個得二三紅黃反應

見訊號唔好
諗住玩單機算
炒下電腦提升士氣

以為遇到新特蘭
笑到 gap gap

仆街玩玩下先知中伏
你老味佢猜L到巴塞咁
一扭幾個重要入埋
上半場已經輸二比零

下半場我發狂狂攻佢
-6加角球追平以為執返身彩
諗住9猜到完場求和當贏(暗笑😏)

點知最後兩分鐘比佢
連續兩球底線撞射
靚L到O晒咀4比2完場
我寧願比人炒都唔比電腦炒

德甲87黃色嗰張thiago 有冇巴打用過？同78sanches比 邊張好用啲？

橙色

用過，幾好用，覺得同draxler差不多
Thiago 遠射勁d 但draxler in game positioning 好啲

Sanches...用過 覺得好垃圾 可能係我唔識用，passing太低

If Diego Alves勁唔勁？同普金Oblak/Navas比
西甲冇乜好用龍

西甲無乜龍好用 我多數連英超龍
Example:

打終極級電腦都五五波 打online可以有d幾

online gameplay同單機係兩回事

Btw,最少d3 啦

其實兩隻人唔同類型冇咩好比
sanches只係一隻長氣偏防守既中場，thiago就有5*sm偏進攻
睇你隊波差邊瓣

我覺得對人易打d
對人總會有失位派膠
機會黎喇飛雲

對電腦你老味新特蘭都變巴塞
比電腦狂砌玩弄

洛里斯伏伏地，我諗住試番if asenjo/alves，有冇巴打有包膠？

好撚好用 多神救，不過係典型矮龍個d
利申 夾一對巴西CB所以用

Alves HAN接波會差過lloris少少，不過神反應多d神救

鳩跑隊駛乜passing , 一野見前面跑緊就三角啦

比電腦猜到頭都暈

究竟今個月WL要幾Win先有金？
73/200定82/200？

asenjo已經好撚勁 夠哂用

82

要打多次金2先得....
但見到有d網寫73
官網又無寫

請問點CHECK自己呢個月幾多WIN架?

leaderboard度禁三角，下面個欄有得揀weekly/ monthly

有無人平賣PC Coins ?
Tg: PCfifacoins

請問終極4勝有咩獎架

Server好返未？？

未 通常都得2-3格

Diu..我連都有問題 幾時好返

點睇modeste sif

我都係

打433 玩cmcmcm 定cmcdmcm 易control d？
仲有英超有咩中場組合好用
依家有
set1: matic 法比
set2: Gundogan silva
想補兩個 budget 100k

唔明d人成隊黑卡橙卡
入球12碼逼和
都要係咁J重播

On9入game都入成半個中

Cdm cdm cm/ cm cm cam穩啲

83 Kante 85 eriksen Fernandinho Motm Defour sif Tadic
貴少少其實if lalala性價比一流

入緊 試下好無用先 唔該哂

啱啱同EA果邊live chat完,做左個test連去佢地server,佢睇番個report話見到ping果度有問題,佢叫我搵寬頻公司果度開番d port位,諗住聽日打去問下係咪因為咁,同埋開番d port位有無好番...

我用緊3寬頻,有連線問題的巴打係用緊邊間??

Defour

又勁性價比極高

用緊 裝anchor好撚搶得

想問下大家意見，我用緊英超隊，打4321 - 3 CM，
LCM 是黑卡Kante 、CCM 是黑卡Can 、RCM 是黑卡Eriksen/ 普金Pogba

Kante 及Can 食緊Shadow 做搶截，Eriksen/Pogba 食緊Hunter 主打進攻。Kante 及Can 你地prefer 食咩chemistry? Eriksen/Pogba 又食咩chemistry 好呢?

之前打433(4) , Eriksen/Pogba 做CAM ，發揮得好d, 而家打4321，唔太識打

Hkbn 1000m
由上星期二/三開始（更新完？） season連線先有問題
Wl/fdly 其他game都無事

[/img]
附圖

對電腦world class都贏到無問題
打season d8就每場都最少失2球
可以點做

玩career用垃圾隊轉去打英超legendary

全場射起到腳當贏左

入返最小3球咪得

打多d online就會進步

戒用analog 壓上或者縮後

防守要識捉對手交波路線,唔好比人輕易三角交穿/單刀

非必要時唔好控cb 防守, 多用包抄叫ai mark 人特別係對手sm勁 ,切記ai mark 人比你穩定

Wr defence high 既人一叫包抄佢就會標去航人, 壞處係易失位⋯睇多d replay 自己點輸波

練埋必要時用右姑轉到遠邊既人包位

做到以上3樣應該可以上d3

同電腦打練技術ok 但捉人路被快攻被跑狗sm 要同人踢至克服到

電腦唔識扭波
攻擊模式始終有限
你打慣左加唔標波防守球員企位好已經好夠
打真人要分清楚幾時r1 call電腦迫波
幾時人手去攔截/閘傳球路線
必要時落腳無可避免

但我玩season又無事 只係ut 好有問題 有時入又入唔到server 又建立唔到match 食contract 都會load唔到出error 有時又得

我用緊hk寬頻 我諗緊係自己問題定server

Same...

唔該曬巴打
防守時主要都係靠cdm周圍跑
自己性格心急 次次控人追波跑
遇到識猜波就比人當狗咁撚

攻就9成9長傳（三角掣）
發覺完全唔work 就算追到波都比人截到
估唔到真人cpu差別咁大
明明都踢左半年pes

而家好似又好番,頭先打左幾場都無事...
不過我都打左去寬頻果邊問,佢話佢搞唔到port位果d野,叫我直接由modem插線落PS4度,咁會穩定d

以下係琴日同EA果邊live chat對話,比大家參考下
EA: your ping exceeds the limit that is 75 ms
EA: Kindly communicate your ISP to open ports ,so that servers can be identified
EA: I am sure you would be able to play without any issue after correcting the ping issue

Port informtaion:

對電腦對人差唔多兩隻game黎
不過對ultimate 64波或以上d3 or above應該冇問題

我之前同你一樣以為控隻kante 追住個波就得
對手唔勁就係
太留心個波好易走失人地後上、一交就空晒尤其係轉遠邊既波
最好都係企定禁區頂叫ai 迫
你就望實對方走位既人去封位咁對手已經少好多機會
除非對手好好扭,用ai迫周時波都唔駛望對手會犯錯比返你

三角易用就唔好玩啦 冇把握就交到腳唔會慢好多既啫
企定踢有時重hold 得穩
我對過堅勁既人通常係企定踢既多
消磨對手意志同改變節奏都係戰術黎
對電腦就永冇呢d野

得閒去訓練場練下推波轉向
r2 + l2
掌握下控球節奏其實都好有用
成日排住搞隊波轉勁人
反而忽略最基本既推波轉向過人
我玩左兩年剛剛至發覺r2一下一下咁轉向推原來可以好撚勁
一場波爆幾次seed 對手會措手不及

大佬乜撚野事呀
平時打開wl20場頂盡輸5場咁上下
上個星期就20場輸13場
season玩左廿幾季冇降過班
今日玩3場輸足3場對面一有攻勢就會比佢狂射射到入為止
比人foul極都唔柒吹
好撚想del撚左個club佢
完全唔知打乜鳩
碟都想啪埋
我鬥緊個球証定個對手

same
前日d1 嬴1場輸哂跟住6場
4312打短傳 4格綠都係有delay 5格綠支那人係疾到on9
唔識玩

笑住打就ok

on9 div1半場贏緊4球斷ser
dnf左

冇心機玩

依樣真 我入波同失波完哂場都會睇返reply 當然in game就飛

Update 完睇全場replay冇咁方便
我覺得ingame 應該加返save 入波片段功能lor

真心唔好太認真打
Ea太多濕鳩野
輕鬆打會開心啲

問題係個落差太大
有咩理由一個星期會輸多左咁多

Button delay
Momentum
呢兩樣問題好嚴重
連升或降兩級周時有

我輸緊五比零都會努力爭入波
雖然最後輸七比二
但唔放開去打
永遠唔知自己不足
同沈住應戰方法
要試多d方法應付

而且依隻game好容易撞返對方

我上親D2都極速降班
贏就贏人地成手黑卡
比幾十萬一個點都有著數野
埋親門我d CB 腳軟
對方個龍十幾球神救

呢個真
有幾隊成日都撞到，大家有贏有輸

我玩xbox
啲Legend 好難mark
對面成隊TOTY+Legend 會打到好灰

但調返轉頭
你入波先佢就好大壓力
成手好牌要輸比你閃金
佢要全攻你打防反就爽YY

利：閃金普金隊, 唔捨得買十幾廿萬張卡

我想問下 係咪上到D1，就每一次都會自動入weekend？ 如果我手痕打入圍賽會唔會對個參賽資格有影響？

唔係喎我隊輪換普金就波子機
黑卡隊就打到狗咁

突然有個問題
比人3打2反擊
有時閘好哂d傳球路線
但自己隻中堅就on99一字馬溜走左個波比人搞到比對面對住個龍大大力driven shot
將隻人轉做保守攔截會唔會避免到呢個問題

我cb貼住佢背脊企都比佢轉身抽腳la入啦
要輸-6冇得防

有時都會咁，譬如買左張幾十萬黑卡，好多時有咩波都交比佢同集中晒攻勢係張黑卡身上，反而打得仲差，有時覺得全隊金卡打得仲順，不過打耐左又會心郁郁想買黑卡或特別卡

可能對過

所以我覺得買黎買去
自己技術唔改善都無補於事
話晒都係打整體

最鍾意試d性價比人仔
好用又夾7x都唔介意

If you are on the first online division of FUT Seasons, you are in the good way to be qualified to the weekend league. All you need to do is to play at least one season in the previous week.

In other words, you will be qualified through the online FUT seasons if:

You were promoted from division 2 to division 1;
You hold on the division 1;
You won the division 1 title.
If you meet any of these requirements, you are qualified. It doesn’t matter if, for example, you were relegated to the second division if before that you already won the division 1 title.

佢應該想問打資格賽輸左會唔會冇左個qualification
冇影響呀
你今個星期拎左就拎左
話知你輸哂咁多次機會

我都係
玩if 都一樣可以高cp

呢隊b 隊平a隊成半但成績差唔多
諗住用到棄驚

自己技術係最緊要
可能我低組別
見親過mil隊通常係mk feel冇技術又9屎

IF Latza 遠射好撚勁

唔該哂兩位

用if 有度好就係通常多左射波能力
多一招遠射用差好遠
可惜我要就chem
佢個位少機會起腳
但真係好用開頭重驚佢慢

Sanches 反而幾好射
Cm位好用過kante

有冇巴打用過otw 87 mane?係咪同c 朗有得比？

2隻都唔識用
d貴價貨完全同我無緣

自從睇左佢啲片之後打得好左
尤其教防守講解得幾好
應該有啲巴打都有睇開

c朗擺st先勁

射波無睇stat咁勁
成日miss easy chance
但真係好。撚。快

頭先打條友
傳波>shield5秒>傳波
磨滅我意志力到40分鐘左右就躁底鳩攔
終於失波
半場睇控球率8比2
搞到我要拉高aggression迫波先贏到

4-3-2-1 LF位諗緊martial定86if 既 nrautovic好 有冇人呢兩隻都試過比下評價？

呢個正

lukaku 成日入埋d怪波

martial就實冇死錯
arnautovic你如果唔係打反擊既可以試下既
咁大隻可以歎慢版

就係見到nrautovic 4樣都8字頭都係5萬好似幾抵
martial好似略欠遠射能力
btw 唔該巴打 我再度度佢
反正而家意甲果度都未打算upgrade住

無乜課金，本身想儲下coin 買c 朗，但c 朗個價遙不可及，而家只係夠買otw mane...
見youtube 有人用呢張同c 朗金卡比較

我就覺得麻麻，之前能力未升反而仲好用，最慘係唔賣得

Motm sow平版c ron
但Chem卝就

唔係bor 我覺得勁到痴線

今集真係有錢玩晒
對面又C朗又美斯又SBC蘇 ９射都入

mane得個快字

好過俾垃圾卡鳩射都入

未見過人用

搵佢拍托柒左右，托柒入球多倍，走親位都見佢。

隻文尼有時d必入球都可以射岀界外，真係

做跑狗一流

有無人知後備換入黎既Chem係跟返被換出果個定係直接當係10 chem 咁換入黎？

我都有睇boraslegend

啲人點chok bug chok到明明全個明星陣但揀波衫果頁係件蛋散黎

阿蘭杜域打st/cf幾正，但頂波是on9

反而我覺得射波幾勁 好過山神

當你有team chemistry 100，後備換入黎既球員會有62.5 chem

明明finishing好高,成日埋門就差d

係 所以多數搵佢做助攻算

見有人用過motm sow,佢都係用返土耳其聯賽，但如果要搭英超中後場就好難搭

想執執個陣 有250k budget 有冇巴打有好介紹

今個星期嘅totw 幾時買最平
想買forsburg

今晚至下星期fut birthday 會跌價
唔駛急
呢隻都少人爭
你要cm果隻？

其實想砌隊德甲平黑卡隊
Pc 樣樣嘢都貴
德甲叫性價比好d
Fut birthday 有咩搞架

往年係送包
今年應該唔會咁爽
估係sbc一堆
個個掛住炒呢d
Totw 應該少人理d

17都出左咁耐 仲係十隊有九隊係英超隊 悶唔撚悶
個個martial kante bailly smalling

悶
所以我從來唔玩全英超隊
加上價錢貴
有錢人追if 就好玩

英超 10萬以下 邊隻ST 好用

Sif benteke

nif lukaku

10萬買唔到

IF基奧特

後備搵隻motm pedro 黎打st

WL 獎品太豐富，但某程度上失去平衡
希望下年會更多變化（例如只可以出銀卡）
摩狗都可keep 住40勝我就服喇
而家頭廿場對住摩狗終極明星隊的球隊基本上會比佢撚狗咁撚
真正受考驗的唔會多過十場

Gray,快，大隻，finishing唔錯，八萬到
夠錢可考慮sif bentake

仲係踢唔到season
連香港人有機會5格綠 架仔都係2-4格
有冇人知點set條link個d數字

已經重覆買左三次 martial
用極都廢
諗唔掂邊個可以代替禾仔
今日打又入手左

真

真係好撚7悶 有無人玩俄超呀 睇怕應該無 btw唔夠錢買if promes

IF Gabbi

有冇咩特別隊推薦
英超真係好悶

試下玩3-5-2
好刺激

我唔怪你，有錢唔通唔用勁卡
但高手的話用勁卡已經好多場可以屠狗咁屠

大家覺得史獨定if gray好
Nif Dybala定87 A.gomez好

另外想問下推薦單箭定雙箭

英冠

試下玩國家隊，幾個聯賽夾埋幾爽

一定係if Defoe
用左差唔多三百場
仲係咁勁
好彩玩SBC抽到

見親用defoe 既人都好撚勁
隻defoe 邊撚度都射得入

買左了

呢個重可以點汁
隻希古恩non-trade 純粹佢shotting 高 放係陣費時曬左

依家 budget 可以上到2百萬

用緊呢隊

前面兩隻黑腸cp好高

請問今晚幾點派wl獎品架?

2點

史毒單棍 對過幾膠下要識屈身位

用緊Nif dybala + if gomez
Dybala 神級後悔咁遲先入
Gomez 係衰身位87 唔知好幾多
唔明我隻if 點解級波離晒腳

1am 夏令時間

yes 整左隊法國

史毒同盧卡古一樣
好難handle

我都係用法國

德甲有咩平黑卡好用
用緊sif modeste 見好多用緊橙stindl係咪好勁同埋放咩位好？

今期totw 隻華拉提真係好能好用
又 扭得，又傳得，防守又勁
十六萬真係抵用到喊

華拉堤 or Thiago？
89 if而論

今日要拖多幾次阿婆過馬路

對上隻walkout已經係1月1
呢幾個月保方都冇隻

fut birthday 淨係送件衫？

真係要睇你本身玩咩陣，
無理由唔啱陣都格梗放入裏面，
華拉提能力本身遍防守為主，
Thiago用得真係唔會預佢會防守、
你睇下d防守細項就知，
但攻中遠射埋門就一定thiago完勝

而家開始儲pack等TOTS先開會唔會太早?

德甲CB 對比，用來夾Boateng

1. 87普金Hummels
2. 86 IF Sokratis (但只有8 chemistry, Boateng 都會變8 chemistry)
3. 82 IF Vogt

您地覺得邊隻好用d? Hummels 速度唔夠Vogt 高, 但防守好D...其實最好是Sokratis ，但夾唔到10 chemistry

煩惱中....

10chem緊要定好用緊要？

用過Sokratis 幾好，有冇師兄用過hummels 同Vogt ? 可以比下意見

4312 st Auba 之後搭邊隻st sif小豆試左唔岩我 cam 放thiago好無

2chem 差得幾遠 一定係86sokratis

想吹奏下85Lemar
開頭買返黎唔識用覺得十幾萬唔值
後尾用佢打LF，發覺佢啲波癡腳到仆街
而家係Div2 打滾 經常可以係禁區頂「行過」對面後衛射入
不過要有空位先發揮到，我打雙箭頭set 佢drift wide 即刻勁左好多 仲要識反搶（70defending)

另外都吹奏返IF Ben Yedder，用黎打CAM 100場入70球，完全outperform 前面隻griezmann，但平過griezmann 10萬 用mastero 好搶得撞得，極少會俾人從後/後側拍甩

收coins 1m
Tg:ilohkap

ps4收coins 1m
有意tg iheanacho72

呢兩隻真係神野嚟
Lemar扭波 膠水腳，罰波超勁，埋門傳波中上
Ben yedder d finishing 又係勁到癲

其實點解if 費托會貴得咁誇張，嗰陣我廿幾k買

想買85 lemar打CM, 83Tolisso用過一般

賣coins 100萬
Tg: Wagorrr

兩隻都用過，Lemar 唔夠硬，打cm無tolisso咁好

個server又on9返

有冇人fut champ見過有個人psn id係trp_trex

原本4:1佢

之後一到佢控波就定格五秒再快速播番果5秒內容

中場可以直接跑到入禁區射入 最後輸4:5 屌拿星

放ps4 coins 有1m以上
Tg: Wagorrr

Fifa個垃圾ser不如執左佢 一星期5/6/日就爆ser 平日就無事

So9 Sbc
之前2x k入左5隻賺左啲

Buy motm tolisso la
B隊用緊 好撚勁

so9 sbc 唔用佢唔得？

我都用過Lemar 打CM, 真係唔掂

有冇人入唔到ultimate team?
係甘話server error
頂!

ea ser係咪又爆咗，而家玩唔到UT，又入唔撚到pro club

load好耐先入到ut

屌那星
勁lag已經算
3比3捱到70分鐘
強制登出當我輸

我都和緊波，咁啱半單刀緊果陣DC

入到去都慢到開唔到game...
,睇黎今晚都係打唔到WL

但有咩可能判我輸

無計，個server真係太垃圾

見到Doumbia, Emenike同 Welliton就諗起以前用俄超隊,超屈機

係咪上個禮拜拎金 都打唔到wl

有無人做到david luiz sbc

88費托好想要

D sbc 都係算數啦

有無人會做

收800k coins tg: B9b2017

90 David Luiz 好變態

屌張if lottin唔啱用諗住賣
禁撚極都放唔到上transfer list

w28個sbc博得過?

用左40000買左兩隻totw做 tradeable果個中左 Michael Keane，應該回唔到本，如果放唔出就自用，睇個stat好似都唔差

我做2次中兩隻82

做到tradeable做咩唔等遲d抽
今個星期個pool參差到咁

99k執左隻華拉提玩

博丙朗

Ps4入唔到？維修緊？

WL 同season 都話維修中，入唔到....
EA 超廢

PC入到去打電腦算
不過打左場成班好似公園呀伯咁撚慢

正呀
重有eto
我隊土超有排玩

有冇隊share睇下？

收到兩個銀pack

收350K PS4 COINS, TG: logan915

有冇人gameplay變到超慢
好似公園呀伯咁

有左Emenike + sow 綠線
解放埋Lf 可以用德甲
終於唔駛用podolski

想用keita 而家終於夠chem
好滾動

溫題
forsberg tif 2x k 同coutino if 差唔多stat但平10倍

Schurrle if 3x k 又係谷底價

有買趁手

利申買晒返黎今晚試腳

睇錯係平7倍je

收1.5m coins
Tg:Stekelenburghk

有個煩惱
前面用緊if 加美路同鬍鬚拿斯達錫
攻中用if ben yedder

加美路射門係好勁 但實在太慢 咁我應該推ben yedder.上去， 攻中用ben afra定係直接加美路換基沙文定有其他建議

靈活型可以試下st Fekir
利申：未用過

窮撚想由英超轉去其他
70k轉去邊會開心啲

德甲d lm多到喊

TOTW 28 有個問題
84rating 既squad 上網搵過formula
其中一種方法就係 2x85, 3x84 同 6x83
我想請教下點解我依個會failed?

JJ插沙跪地求救

好憎踢陰影球場 睇到隻眼好撚累

我自己前面鐵三角用基沙文拍if 賓耶達，攻中賓艾化，無身位但三個都好射得又好靈活

落底 R1+X/X LOOP到尾 防反萬歲

諗住等到last day 先入
Ea係咁岀平 pack
玩家大手岀貨
只會越來越平
同埋要留意德甲lm貴極有個譜
⼀⼁

來斯十萬就買到
所以買幾隻博下就好

爸打拿卡錫好唔好用？

連續兩場都係對蘇9，美斯同C朗

左if schurrle 右kuba
正前用邊個好
今期係德甲嘅天下

利雲

lag撚到嘔 玩ut定season 都係咁

本身用緊87盧卡古，而家補20萬左右可以轉sbc 張90盧卡古。值得轉嗎？

Non trade 喎

所以仲唸緊轉89定90果隻好

season玩唔到 wl玩到

我覺得一般 而家決定試基沙文

我用普金 好撚好用 finishing尾機

買生日卡依家已經有賺 雖然賺一萬一隻

20萬得唔得

D嘢又貴返 diu

要3日打40場真係好撚辛苦
好似PC咁25場未好
依家一至四都唔打留返五六日打

條友一開波就暫停走場
判和波
晒尻我一次合約

Wait for Monday bro

好想要kuba pulisic pisz 同esswein
今期d德甲貨好正

係wl遇既香港人
有一半以上都係 壓星 跑底 橫傳r1+x/x
無限loop 到底有咩好玩

根本隻game on9, 好唔真實
唔係PES2014咁on9, 都唔會轉FIFA
下年認真唸下轉返PES, fifa真係好撚on9
D人都唔撚係踢波既, 玩fut又比D黑卡屈
最ON9係gameplay, 一場波都唔知跌幾撚多次, 真實會唔會咁呀
多數比人攞波都比人整跌埋
D電腦走位又成日撞上人地後衛到, 勁撚on9
彈彈波係要彈去人地到
電腦又成日自己出腳又攞唔到波
最ON9係同我自動轉人, 但係條友攞唔到波, 已經搞左high ball先轉, 搞到失位

比人整跌完幾廿秒先起身, 球證唔做野
如果係後場包撚晒offside, on99

有冇人好憎隊日本隊？
全場波子機9猜
入波暫停晒時間
L2 hold 成世

今晚就算揀四五綠格
十幾分鐘後就開始 Lag
好在我入波先佢走

好撚過屈速落底扭黎扭去啦
有D又成日做埋晒D狗野
例如用fake shot背向龍轉到對住龍, 搞到隻GAME勁唔真實
同埋係咁用L2+R2妹下妹下, 整FIFA D人到底識唔識踢波, ON99

L2+R2 一兩下黎過人都ok 成場用個d見到就燥
日本仔都唔係個個咁閪 但有d閪起黎真係ON99 不過有d香港人咪一鳩樣

根本係EA都鼓勵緊依D野, FUT都計有用花招高分D
搞到好唔真實, 真正比實一場波有幾多次花招呀, 5次都唔知有冇

試過比人背龍入波
L2真係唔知fifa整黎做咩

係波子機9猜
咁玩黎做咩？
想消耗你意志偷雞

今年D GAME評PES2017好高分, 下年我好大機會轉返PES
又有粵語講波, 雖然廢廢地
但係我想係玩真正踢波GAME, 唔係屈技屈BUG
PES又冇FIFA咁多youtube教人地屈技屈BUG, 搞到個個都用
其實係隻GAME問題, 咁本唔應該整到咁

我好似未遇過全場9猜既人或者我唔記得
對組織入波既隊好過成場鳩跑底 橫傳博入個d人啦
伊巴係禁區邊拎到波都係跑落禁區底傳番出黎都痴鳩線

身位呢樣野先最燥 隊隊係度妹下妹下

12萬5000 個pack博唔博得過呢

做左totw tradable 今個星期個pool值唔值得開？

因為PES無人玩

我覺得博得過，頭2隻天價，第3，4隻回本有突

但我做5次都開81 82

做艾沙拉維sbc 50k pack中torres
用埋幾張紅卡等於貼錢比我做

我都做左4次non trade 中曬垃圾 攞左黎再換tradeable 所以依家唔敢開

得罪講句, FIFA FUT係比D唔識波屈黑卡能力既人玩
岩岩搵到條片有sony528

FIFA16黎
好明顯對面先係踢緊波
sony淨係識屈bale能力, 有波就9傳上去, 係咁背龍傳波
咁都做到fut頭100

對住D撚樣開波就放低手制...大家會點做

送3分正la

有無人知點解般尼矛夫中堅咁撚貴

只好咁諗

做totw nontrade中左尼馬

[url]
[/url]
有無巴打有洛賓睿明書
抽到隻迪亞高覺得幾好用, 想整隊 HYBRID 黎玩, 但真係搞唔掂
隻拿卡錫迪成日失蹤人口

你應該無同sony 踢過，佢認真mode 時d 壓迫好犀利的
反而你上面講個樣野會適合套用落摩狗多d

連登入面molo sony都垃撚圾

好似以前高登UT POST 和諧D

以前咪又係日屌夜屌
屌完垃圾game又犯賤繼續玩

高汁都去晒telegram啦
呢度咪淨返屌人壓星 屈卡囉

好認同 現實hazard都唔會咁樣妹黎妹去啦
同埋有冇人試過明明爆到入禁區單刀入埋波
跟住比球證吹番轉頭 係禁區外比個freekick我
試過好多次 呢集d球證係咪智障

唔係，而家踢控球個d 隊都會妹下妹下 （e.g 獌）

新手想問untrade sbc抵做?

邊個untrade

曼係攻唔到，唔係妹下妹下，好撚大分別wo

No

放ps4 coins 50$=10萬
Tg:on longlong

高質?
圍屌人定小圈子

唔見你名喎巴打

成隊IF輸唔起就DC人
輸唔起就咪玩啦

如果多仔隻丹比利 而家買otw定if好

打fut屌人屈卡
出去打番普通season啦

其實係 FUT不嬲係玩球員靚卡屈能力
要公平 真係玩普通SEASON好好多

賣150萬coins （全部自己賺返來）
telegram sing998

打普通season又會話屈皇疤獌

問題係打法, D人能力高點樣9傳都傳到
咩組織都唔使
D黑卡搞到隻GAME好唔真實
你守得好就屈9你遠射, 黑卡遠射好易入

普通season零成本就用到皇疤獌

組織咪又俾人屌尻猜妹下妺下
總之輸就係因為人地仆衔

大家都係零成本就用到所有隊
咁咪公平 有咩問題
又唔會比人壓星

咪即係屌人屈卡
同埋話人打法問題
咁咩先叫正確打法呀

係屌人屈卡，so?

我自己對住勁卡既人反而好冷靜 預左輸
反而打d 普通卡既人 傳又傳唔到 單刀又比人撞走仲慘

我都係對勁卡好冷靜，但對住普通卡就會緊張d
其實今年多左人有勁卡係因為有WL，如果由第一個月開始玩WL已經唔洗課金都有好多coins而且仲要隊波好勁

我一開始玩晒d coin boost 拎晒去抽垃圾
呢家成隊加埋唔知值唔值50k

咁建議你打番普通season

依家都4月
根本keep住有玩隊波廢極都有限
屌人明星根本哂鳩氣

唔會係吹奏垃圾果個囉

今個禮拜打左34場，有一半係C7 Bale S7

咁都無計，有咁多coins唔通唔買勁人咩
今集有得玩WL個個有錢左變相少左人用便而OP球員

Agger This is UT
玩得就預左係咁

你有黑卡既話
係咪唔會用？

有，sanches
利申我擺後備用黎對付跑狗

其實依張卡有咩咁勁? 好多人用

屌 成鳩日連到D泰仔 印度佬
Lag撚到含家鏟

但踢法係係香港人（or HKG)咁鳩

*踢法無

快, HH
已成跑狗課金佬最愛

82 pace渣WO
好快咩

HH 好似得佢over 80 pace, 又大隻

德甲有咩人好用
定係等星期一掃totw

UT新手無知一問
UT啲人體力係咪會去得快啲?
明明已經99體入場 6 70分鐘已經跑唔郁
出返去非UT模式打 用返同一堆人 啲氣多好多

講到咁易，比隊toty你打個wl睇下攞唔攞到40w

好呀比我, 真係未驚過

我玩season都唔知攞過幾多次冠軍
唔知上年定前年有個活動係揀咩隊D人既能力都係一樣好勁, 3星skill move, 又係長勝

有無人wl要保送？ 我有1場多左出黎 10k
Tg:ivanhung618

仲睇到對手咩

headprefect 插mic騷擾撚
一比人入追和就會插mic尻笑狗吠
真心唔明佢做乜
玩個fifa做自己成個小丑咁
香港人真大壓力

我真係覺得自己好on9
之前連敗一輪發脾氣怒做曬啲squad builder upgrade但乜春都無
結果宜加玩到4月都仲係廢隊

收400K ps4 coins
tg: rooneyisgod

可以睇波衫認，要慢慢試

而家先開始玩會唔會太遲

有錢唔怕遲

搞咁多野用自己實力打上去好過啦

今個禮拜有驚無險上Elite , 呢個星期對好多濕鳩隊又C7 又S7 SIF pogba, 少d 集中力都唔掂

2日打40場, 真係好累，連續打7-8場後就開始跌wok，集中力差左好多......

賣 ps4 coins 50$=10萬 唔包稅
tg: onlonglong

想問下如果用英超陣打到加時，換隻利雲出黎
隻利雲會唔會變左3chem?

L2又屌 落底傳中又屌 前面放跑狗又屌
點樣贏你地先順氣

利申：琴日開始玩ut

四月了
仲打40場真心熱愛隻垃圾game

做tradable 中左verratti 唔識用
傳波好勁但搵唔到位安放佢
中場做唔到ball winner 真係打個四折
有冇ching 有說明書
而家用緊

lemar griez
yedder
sisso verratti
nzonzi
defender x 4

有啲想搵返matuidi 落去 起碼hold 得住個波 定係我build up 要快啲

賣啦

sbc 小法老屈撚到喊
TIF Gomez 比佢低至少兩班，我用左40萬做，好抵

Torres sbc 大約要幾錢做？

所有後備入替無論乜聯賽人都係計5 chem

有冇試下咩位最好
我冇玩意甲依wl放佢打後備翼
睇下開唔開隊中價意甲hybrid比佢做season輪換

小法老sbc 係CAM
直頭比佢打41212 （2） 的CAM 已經carry 全隊

四十萬點做？

有1，2張85以上紅卡唔洗四十萬啦
不過我做完中左托利斯倒賺

唔係要十一隻總和88?

torres先88
法老87

感謝爸打

咁又無得諗

verratti賣啦

用緊巴黎聖日耳門兩個巴西中堅，有冇法甲或西巴龍推介？
而家用緊IF Diego Alves，都唔錯，但對比以前用開的德甲 Fährmann，好似都係差甘d。
Fährmann 太多神救了

if subasic?

未用過if subasic，師兄們有冇評價？

開唔到到手機app?

開唔到

開唔到電話apps

我就係放唔低TOTGs Fahrmann 搞到被逼用MOTM Howedes

正式宣布sbc 法老係意甲最強CAM
D1 10場12球5助攻

我諗dybala (even IF)都要比下去，因為無5星skill

compare 完TIF dybala, 除了finishing & freekick 好少少外，其他都係sbc 法老好d （仲要有防守）
但TIF dybala 賣120萬

我以前都係...但howedes 太慢了，IF Vogt 可能仲好d

大家隻法老食咩卡 hun/mae/hwak??

deadeye

thx

究竟點用廢隊贏波
跟本冇得打
有冇人幫下我

如果對面技術都有返咁上下好撚辛苦架
要好撚專注
勁既人9傳都傳到腳, D防守又勁, 唔使點控佢

有無人做左費托sbc? 大約幾錢到

一定係set個個都come back defence
瘋狂補位 再趁機打反擊/慢猜

10分鐘開始睇

對面技術唔係好勁
同埋如果打WL要40場都咁專注好撚辛苦

有冇人呢2日嚴重delay

英超4大龍, De gea, Courtois, Lloris, Schmeichel 大家覺得邊個穩D?

多數面對銀銅隊都會輕敵
WL就無可能了

一定係Butland

呢4個我會揀古圖

洛里斯垃圾唔使考慮 舒米高好似有d矮

迪基亞d人話容易派膠

用過de gea，courtois，if漢單，if fahrmann，neuer
頭兩位我揀neuer，de gea

新手想問下 上個禮拜打完fur champions 幾時會派reward？

下個星期開始WL 就派

即係星期四？

應該香港時間星期五

平時係星期4夜晚2點就派..今個星期唔知會唔會轉做1點派

未用過neuer...唔知佢勁定if fahrmann勁

之前見boraslegend 好似係用fahrmann

唔該晒咁多位Ching

呢幾日真係唔知做乜撚 完全唔知玩緊咩

已經2個星期玩唔到season
要遇到香港人先5格綠
其他都係2-4格wl就無問題
hkbn 1000mb

有冇巴打用過橙stindl打cam
好唔好用？

今日試左d 2 3 格又正常
太難撞5格等到發燒

me
唔扭得
好似冇左個cam 打多個st 咁
當然埋門好撚勁

有無巴打覺得D球員未著loyalty 燈硬係會on99....

奧巴馬羊帶波比侯母斯追到

我用87隻SOMMER 幾勁, 無乜膠
羅利斯我用過又唔差...

玩德甲的巴打, 今期隻DELANEY 好抵用, 又撞得

Delaney+Junuzovic

今晚買黎試下先
就係想要個射得嘅

想收250k
tg:Jammmmes

做左sbc Luiz，放CDM 好定直接CAM 好

咁多coin

俾佢屈完好想砌

Cm

巴打用左幾多錢

Sif coutinho 有冇人試過得唔得？

痴鳩線岩岩有條仆街開咪踢足全場
咁都算 仲要吹足成場口哨 勁鳩難聽

psn: alanskky

好彩贏撚左

一陣凌晨一點派weekend league reward

打少左句，定係開weekend league 先派

ps4打online每2次就有1次就未入場斷線咁滯
係咪關我連線問題事?

1.1m 左右

對親成隊特別卡既隊踢法真係好無聊 特別係香港人
落底r1+x 落底r1+x 落底r1+x 落底r1+x

gold 3 reward 中左m.dembele iniesta 同emenike 開心

岩岩賣撚左griezmann 趁birthday 做sbc laca
而家做左6個（5個平+psg) 仲有180k coins 大家覺得夠唔夠

我覺得不如買隻if仲好

but no $

做左咁多次Untrade SBC, 次次兩三個月後都DUM春

做左 英超最佳 Kane 同 Alli
幾好用wo

大家成日講的"壓"星是什麼?即是放一些銅人在後備席嗎?

對運氣有幫助? 定只是傳說呢?

sbc 當然要出到TIF 左右先好去做啦

91 Kane自用真係低，仲平過90個張

其實我覺得冇咩幫助，寧有信其有lor
不過個一場某一隊d人特別勁左/廢左係真

有時對面壓星，反而對面食咗屎咁

而家sbc lacazette 計返reward 應該唔駛100k

Sbc基奧雲尼 後備上陣打反擊一流
對面谷上嚟好多空位爆
Sbc俄超果隻都唔錯，好平均

係唔識用Jonas

我係唔知點解成日中柱中楣....><

100k真係得？ 好似勁過88基沙文

勁過

唉屌輸撚到痴q左線 唔知究竟係我手制問題定ea迫害
射極唔入 然後轉個頭個後防空撚哂比人任射
仲有好幾場個中堅高人成個頭都比人入頭鎚呀 個波係小禁區禁極個解圍都唔撚郁然後比人入
屌你啦on9 fifa

壓星無用d人唔放廢銀廢金入去?

屌 蒙彼利埃d人咩事 隻隻炒到8000up

我見好多勁人都放廢人落後備(例如youtube BorasLegend,Krasi) ，估計有D 幫忙

暫時用左40-50k 做左包psg, tolo 既10個sbc
psg 果度pack 左隻84lukaku 都未賣，另外好多reward 我都store 係club 冇套返現
當然我本身每隊都有1-4個人咁樣
做完除左sbc lacazette 仲會有30k reward
計埋應該100k 搞得掂（我估）

隔左兩個月啲pack luck 終於返黎
手痕做左兩次82+ 中ozil
拎去做tradable totw 中benteke
btw 有89拎去做totw 好抵玩。89x1 + 83x9 + 82x1 就搞掂

如果有1隻88，可以點組

有無人fifa season練下波

UE 單人模式好撚難玩
我普通上網同人抽就上到Div 3，但玩UE 打Div10 電腦全敗

同埋點樣阻截，按O無咩用

我用Kante 都比人用 Mata 截到仆街，成個彈開再傷
成場比人篤波，佢43次，我得2次

咪玩單機啦
壞手勢
電腦冇狀態冇情緒冇風格
傳奇級先至好玩少少起碼會攻會失誤
單機只會玩totw easy money
同埋受傷

TOTW 有得玩架咩 唔係短片黎？

啲電腦個個都識功夫 平均兩場傷一件

google sbc rating combination 有表
88 好似係 88x1 + 84x1 +83x9

單機真係好易傷
同埋電腦入好多怪波
同人打好過

玩英超玩到悶
依家唔理輸贏
平玩西法德甲
試人當練兵
反而成日偷到雞贏黑隊

Fut模新手留名，暫時主要玩單機賽季，想請教各位

1）點用coin先最抵？商店買包，轉會買人，入徵召？

2）組隊換包換人係咪等於將11個人拎去賣？有時拎11個先得個金包，咪好唔著數？

Thx 巴打

可能我抽唔到好野回本 埋單都用左140k

sbc 84又改左計法?

係d7見到隊rating 91既西甲明星隊

係 早兩日係度出post無人理
你呢個組合會計到83.98->83

琴晚有個四星半黑卡隊輸比我隊五星廢德甲

巴打，我又報告下，唔信邪開ps4佢就計數，app就當83

睇住佢地失左波
為左面子瘋狂咁攻
失晒位後防真空就爽皮
迪基亞保方吖嗱

酸人地隊波貴

買黑卡都係為左保值，普金價錢跌得好快

屌你ea又迫害 岩岩放左張Harry Kane出market
賣左唔加返d錢比我 屌你老母呀

要壓到4星先有用

而家至開始係辛苦d
課黑coin最實際因價已開始平
不過買完要即該駛晒佢
萬一Ea抄你家都唔驚😝

Sbc 通常抵過就咁買包開
已經算低成本

第一年玩求其儲經驗值
Ut 版面右上角果度睇
求其單機season練技術都照玩盡儲

到9月新game可以帶過去
就會有得claim coin boost每場多200-1k coin
有coin boost起家易好多

想收500k
Tg: Twomushroom

唔好意思，問多句
之前淘寶買過黑金，俾ea warning及錢歸0，
如果再買係咪會出事？（就算同巴打們收）

好想要88費托

最多ban 你acc😏
Ea 理得你有人送
唔落佢袋就係你錯

再買都係錢歸零，好少ban

要壓到四星都好難wor
師兄有冇得教下路？

難得win返場都要比人小 打機姐

新手一問 隨意玩 基本上長期無錢
今日手痕 抽咗個pack中咗普巴
係咪應該賣咗佢抽多幾包搏下?

賣就梗
整隊似樣既用下先
有剩先抽
你估真係咁撚易中貴人咩
切勿沉迷賭博

係想抽都留返錢做sbc換包重抵

抽咗4包100k 完

開pack最好淨係中過Modric

Tif benteke 有冇人用過 100k內有交易好似幾正
另外if delaney 掂唔掂 定係用返sanchez 好

唔該曬兩位巴打先

Tif 140k bor

delaney ok,好過山齊士，唔夠維度好

射撚極都唔入，對面一個角球，波都見唔到就比佢頂入左
成隊黑卡拍大巴可以係邊度攻入去，真心想問，一過半場就一堆人

通常俾人outnumber 我會慢慢搵防中同翼猜上去
如果急住向前傳通常都冇

暫時用緊， cool 波唔實
但身位finishing 一流，禁區內鳩射都入
breakaway 同人平排一野bel 開佢

猜多幾腳 或者 學d人唔怕悶不斷落底r1+x
唔岩位都有機會撞入
Wl 大部份人守>攻
入唔到第一球對面都唔會郁中場上去攻
特別係 433（2） 4231 好難踢

唔到焗攻我多數都唔出波 死都要咬返入中間控球
搵到位比直線就比 比唔到去到咁上下就射左佢

淘寶黑coin 有冇link?

陰影場真係睇撚死人

重有格仔場
黑波

WL 壓星撚真係無處不在
真係想壓埋一份

又係連登講壓星一陣又俾telegram gp班勁人笑呀
一陣唔覺意踩中人地條尾成班出黎咬你

話壓星無影響唔好呃人啦

sbc kane(20隊換果個) 有冇人覺得好難用?

壓緊落78 但係冇後備加Keeper用唔到ddg

壓到79，打左四場贏晒
成隊波順到癲左

加油
top100不是夢

wl 成日10點左右就開始lag,點玩

法國WL 最好都係唔好半夜打
去到凌晨五﹑六點班人個個都TOTY
今次唔打子夜場 一隻TOTY Ronaldo 都未見過

個西server想點，連續2場贏緊斷當我dnf

打2場斷2場

斷左

再連放響度都斷

屌 ea server做乜撚嘢

死9埋

爭三分護級最後一場
贏緊強制登出
判我 dnf
你老味雙失冇仇報
依家入都入唔到

我又係護級

今晚就算綠格
唔lag都慢動作咁

屌你ea

係咁斷